發夢果時：我打online game 成日會偷襲

我打online game 成日會偷襲，唔會系集體攻城果時出手！因為咁人地都重兵集結

推